[唔啱聽嘅說話]伍淑清，其實只係美心嘅小薯(持有0.17%股權)

請確保你睇曬成段文字

伍淑清，其實只係美心嘅小薯(持有0.17%股權)，用抵制美心嘅方式嚟抵制伍淑清，可以話係槍口對得唔夠正，但美心集團係咪無辜？又唔係喎，美心集團有50%股權由怡和集團持有，而怡和集團就係其中一個長期「課金」畀TVB嘅廣告商，惠康、Crystal Moist、PHD薄餅博士、萬寧廣告長播長有(排名分先後)，今年連IKEA、美心食品都加入課金團隊，所以，抵制美心錯唔晒，不過「出師」理由有斟酌空間。

最後畀啲建議大家，想槍口對正伍淑清，可以考慮天星銀行（由伍淑清擔任顧問委員會主席，同時亦係TVB廣告商）。

【抵制TVB廣告商任務】
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制 4.互Like留言

🚫 美心食品 🚫

🚫 Starbucks 🚫
[美心食品持有Starbucks港澳業務100%股權]

天星銀行即係小米銀行，呢幅圖就係天星銀行班底，有小米高層同美心太子女伍淑清，伍淑清嘅角色就係顧問委員會主席 之前手足入去派過一次嬲，天星銀行將我哋全部BLOCK曬！

====================

Push

p

推

條老巫婆

慢咗

See see me

快啲去嬲

威

香港virtual bank冇好嘢

幫緊你幫緊你

上市公司嚟講0.17%其實好多

錫晒你錫晒你

冇食幾年

push

yes

true

Wow

坐Starfuck啲年齡層都幾高

但係兒登仔照屌鄭松泰食美心

又唔睇內文

天星銀行難啲杯葛喎

美心

上面已經有弱智熱狗出現了

咕

泥巴

包

過咗兩年先講

雖然一早知，不過相信有好多人唔知
幫你推

P

不過其實0.17%嚟講嘅每年分紅都好大

叉包

包包

俾

被放棄了

印象中其中一個原因就正正係咁
0.17%講過既野都唔割佢蓆
所以美心抵撚死

0.17唔係持有呀
你有冇美心股份 我就冇啦
同埋啲嘢好垃圾

R

其實怡和就怡和，美心就美心
又唔係直屬
用怡和賣廣告所以ban美心都幾奇怪

怡和有股權但冇決策權
所以要分開睇

其實有割，不過大家照屌美心

對我地泥講就緊係多 對於上市公司就好少
如果真係咁多 你地係咪杯葛哂所有不滿ge人持有0.1%的公司

咁好多公司你都可以收一收了

只有用 mox

其實所有virtualbank都係支那資本

up

正評比資訊

嬲嬲比美心

怡和曲線攻擊警察濫用職權⋯⋯😏

人係咁唔理智

唔食等美心d股東屌柒佢都過癮呀
而且本身美心都唔係d咩好野
罷開亦唔想重食

握推

怡和英資嫁播
唔係應該抵制中資咩

聽講360 果度有幾間係條伍淑清佢開

黑心蛋糕

關注被捕手足
周庭明日於高院申請保釋

黃到金高質Youtuber被控暴動

（尚十突發）王婆婆被捕 被帶上警車

[認真投票]有冇玩過呢個交友平台？

CCTVB戰線
[唔啱聽嘅說話]伍淑清，其實只係美心嘅小薯(持有0.17%股權)

百老匯電器老闆：支持国安法！建議中央在港設內地終審法院將港人送中！

外國戰線
【多圖】緬甸遍地開花 全國大大小小城市一同示威

癡撚線
城大校長郭位填詞新校歌 同學如不尊重將重罰

「安心出行」下載量於 19 國家地區居首 包括開曼群島、斐濟 惹「篤數」質疑

林鄭月娥斥有些人忘記了祖宗、不知自己是中国人：要打壓這些人士

香港電影院線
最新港產片討論區(6) 夜香鴛鴦深水埗 / 一秒拳王 / 好好拍電影 / 殘影空間 / 手捲煙 / 狂舞派3

Twitter戰線
第184日 ｜中共想殖民澳洲? 咪玩喇

swire支持國安法嫁

見親佢都聞到浸屍寒味

pish

好彩你打埋請確保你睇曬成段文字

我差D就負評

死廢老～

其實全部都係中資，只不過Mox bank好小小

咁viutv割唔割？
花姐幫天星賣廣告